可以同同學一齊

工作 係咪應該感恩？

係，同同學一齊工作，都幾開心

我自己就視乎佢對人點。

如果本身感情唔錯，佢對人唔差。我都幾開心！

Ok la 但唔係好熟